點解安仔會接受到大波?

明明係貧乳控黎

所以佢全程都冇渣波

其實不嬲都鍾意大波，係甩唔到身

不嬲中意大波